但是，正如他们在2008年艾美奖颁奖典礼上所做的那样，这两人的共同表演是一种与众不同的组合。金球奖主持人蒂娜·菲和艾米·波勒的《最有趣的时刻》（视频）|凯文·法伦| 2014年1月12日|每日野兽
但在相对的层面上，禅宗是世俗的，并不否认伦理或本体论。美国禅宗中心的令人震惊的丑闻|杰伊·迈克尔森| 2013年11月14日|每日野兽
这种引起严重关切的虚假呼声很快就传遍了全国。波士顿爆炸案的政治化已经开始|霍华德·库尔茨| 2013年4月21日|每日野兽|
如果他认为他可以得到他喜欢的交易，我希望看到一个“加油，伙计们，我们可以做”的和解劝诫。今晚的国情咨文《梅根·麦卡德尔》（Megan McArdle）2013年2月12日《每日野兽》（DAILY BEAST）
的确，知道这个或那个运动员是犹太人是很有趣的。救赎“犹太运动员”|斯宾塞·阿克曼| 2012年10月31日|每日野兽
罗德尼是彻底和舒适的这个世界；迈克尔是超凡脱俗的！简在|鲁斯·凯富·米切尔号上旅行
是什么使你的心如此酸痛，以致于来哭泣？莉齐·利|伊丽莎白·盖斯克尔
因为婚姻就像生活一样，它是一片战场，而不是一片玫瑰园。口袋R.L.S.|罗伯特·路易斯·史蒂文森
瓦尔，我们今晚要把门钉上，然后离开这个地方。《山的密码》|查尔斯·内维尔·巴克
“我想纽蒂有许可证可以住在这幢房子里，”她好战地断言。《山的密码》|查尔斯·内维尔·巴克